金鐘夏日潑水節開始啦

大家都知泰國不嬲都有潑水節
泰國人都有係香港攪過潑水節，深受港人歡迎
香港作為咁焗咁熱既城市點可以錯過咁正既消暑活動

傳統泰國人係將水放落啲容器度，例如汽球、膠袋，水槍到射去對方到消暑
反觀睇下近日香港人係金鐘有咩方法消暑呢？
傘，舉傘之後都係舉傘
又焗又重，一打開傘周圍啲人又開，上一把下一把，到底要曬幾多力先舉得起把遮？
舉完我仲熱過唔舉，仲辛苦又冇力應付之後既夏日活動

重點：開完遮睇唔到前面，有邊個行緊埋黎想知都有一定困難

所以小弟覺得香港人好應該攪返個屬於香港既潑水節
唔好攪到自己咁辛苦，中暑

舉辦地點：金鐘一帶

當然必要時都係要返把遮擋一擋對家啲潑水攻勢
再黎波遠攻還擊

不過緊記

千祈唔好入墨水，臭蛋液落去容器到玩

千祈唔好入墨水，臭蛋液落去容器到玩

千祈唔好入墨水，臭蛋液落去容器到玩

射到，整烏糟人地就唔好啦
你知道整黑人地副眼鏡眼罩 睇唔到野好麻煩架麻
整臭人地心情又唔好，士氣差

約定大家啊，金鐘夏日潑水節
有咩細節大家再傾
不過記得係免費入場
到時可能會有警方人士維持活動，大家記得幫佢地消暑

Btw 都係個句千祈唔好入墨水，臭蛋液落去容器到玩

自推一波10連

1推

2推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

破我10連

推一波

叫齊朋友參加潑水節啦

水源係最大問題

物資呢啲靠大家合力買姐
傘大家都買到咁多

推左先 有咩不足再傾 再改善
想個活動完善啲

呢張相好歡樂, 反映到以前大家都仲未憎警察同埋警察都有良心
你可以話假但唔知點解我感覺到張相既係快樂

黑警連口罩都驚架啦
大家都要消暑既

所以我地要改變現況

支持消暑活動 推比更多人睇

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

推啊 我知道一定仲有地方改善
集思廣益

到時活動開始左就唔好直接射面 對準佢地拋物線落返佢地到 咁樣可能會好啲 廢是有啲太認真話有攻擊性呀傷害他人身體咁啦 利申 下次發夢內容

潑水節
提下參加者

自推

推

宜家係淋水節

笑咗

推多波 諗下

震興旅遊業 靠自己

引用處長名言：大家唔好笑 我係真心既

到時濕曬衫褲行路好慢好重
尤其係著長褲
帶好多玩具應節嘅朋友

香港唔會再得零售業
仲有大型活動吸引遊客參與

冇錯
所以建議大家衣著同平時差不多
帶埋後備更換衣物

邊個著到厚重，著曬甲既要罰下佢
拎啲水潑下提下佢

推啊 唔好沉

可以放顏料嗎
想同個加啲繽紛嘅彩色 開心d

可以考慮
不過唔好射落副眼鏡到
睇唔到野 行唔到路 好大濟架

水係化學品
水槍係化學武器

唔好亂咁得罪著曬甲嘅武裝份子
收到料佢地而家都有水屬性玩具

唔會既
如果唔係游泳池啲細路咪比人拉曬

推啊

到時活動仲開心

唔好淋病

唔好沉啊
希望活動順順利利

鐘意番茄節多啲

唔錯既提議

需要更多提議提升活動質素

推
有咩不足要屌都可以講

玩埋洗潔精泡泡得唔得?

又得姐

自推下

入黎集思廣益下

真名上連登

大家準備好水桶

推爆

要改變警隊架構，重拾以前警民良好關係

趕走班垃圾黑警狗

我地消暑姐
除非有狗以為我地想浸死佢地啦

屎水 咁刺激
準備既時候小心啲好

冇錯 以前大家都會信任警察

成立獨立調查委員會

刻不容緩！！！

推樓豬個名

我呢最鐘意玩水槍
平時一定會帶係身
雞蛋墨水乜乜乜

屌
真係要反紅媒
最近身邊有d政治冷感 淺藍開始被啟蒙
我都試下叫佢哋關心多d新聞但唔好cctvb
跟住佢哋問 咁睇咩？
妖我真係答唔到
係得cctvb最easy to access
蘋果又開始收錢，佢地又唔會俾錢睇

差佬平時出力咁打示威者又要full gear去維持香港繁榮穩定
咁辛苦一定成身臭汗

佢地好需要我地幫佢地潑水降溫減低中暑機會

推波助瀾

一定要幫差佬消暑

Push